{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122989312/hwagok-cl-hotel-hwagog1dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406760&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381194&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226829584&selectedRatePlan=252341171&expediaPropertyId=66312166&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 CL Hotel"
    },
    "text": "禾谷 CL Hotel\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市江西区江西路5ナギル136\\n\n空港から6.3km離れた花谷CL Hotelは、車で15分以内の距離にロッテアウトレット - ソウル駅店及び明洞通りが位置しています。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 南大門市場および光化門も車で近い距離にあり、カチ山駅からは徒歩11分の距離に位置し、公共交通機関を便利に利用することができます。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、旅行前にご確認ください。 特別チェックインのご案内は予約確認メールに記載されておりますので、宿泊施設にご連絡してチェックイン情報をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付される必要がある場合があります。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは共用エリアと客室内で提供されます。 駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelは大韓民国ソウル特別市江西区江西路5ナギル136に位置しています。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelからロッテアウトレット - ソウル駅店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelからロッテアウトレット - ソウル駅店までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelから明洞通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelから明洞通りまでは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelから南大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelから南大門市場までは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelから光化門までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelから光化門までは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelからカチ山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelからカチ山駅までは徒歩11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelでは何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelでは無料の特典がありますか？",
            "answer": "禾谷 CL HotelではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelのチェックインに何が必要ですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付される必要があります。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "禾谷 CL Hotelではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "禾谷 CL Hotelではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 563
    }
}